帶隻幾十萬勞力士，仲一家大細迫巴士

真係唔明點解咁多人要充大頭鬼
岩岩搭巴士
見到個男人推住bb車同個老婆抱住bb
西口西面嫌無位比佢放bb車 又嫌迫
有個女人還左位比佢

利申：無睇錯係彩鑽個隻

讓

彩鑽果隻過百萬
佢果隻應該係羅湖貨仔

真人真事
識家人住house,
帶d 仔女感受"平民"生活
包括去逼巴士地鐵, 食平民餐廳
教d 仔女識貼地同體諒

一定係你自己屋企 不過身教係最好

真係o左
目測 唔似有錢人

你唔俾有時要去d唔方便泊車or架車入左廠要搭巴士咩
而且有勞都唔一定鐘意揸車掛

利申有勞同omega每日搭輕鐵返工

的士

steve jobs 都唔似